有無人覺得deer chan好正

1

2

3

4

5

6

G

7

垃鳩圾 不值一提

我個10連..

點解咁講
G唔G一件事 但係好正

好重撈味 唔多掂

以前就有留意開 以前幾pure 靚就靚 但出左名之後感覺上臭格哂 同cillafung一鳩樣

我覺得佢都仲係on99咁 幾搞笑
好似無咩架子 可能我比佢呃左

不嬲都臭格wo

見過真人 隻腳幼過筷子 好誇張

係真係好撚恐怖

淨係個樣都夠殺食

佢個人好唔自然 好似一直任人擺佈咁

一一般般啦

點解咁講

我覺得佢夠真
又靚女又正 又有腳
又鍾意打機 好想同佢瘋狂打機
比佢瘋狂西面

圖呢你老母

做過佢同學就知佢係點既人

無做過

呢張世界級

無人覺

瘦到pk

有樣+鍾意打機已經屈左機

香港第一女上單

覺
樣又靚
仲有條絕世長腿
97年咋
正撚到

終於有同好
真係超正
聲又好聽
如果可以肥返少少就perfect池

世界級

MORE

唔知係咪處呢

腿

邊到搵

之前比條仔奶勻晒全身啦

又唔係過世
好睇咪得

你又知?

個個都咁講啦 黑貓ma

佢好似好冧達哥

見過佢腳指唔靚之後好失望

痴上位啫
btw佢本身有錢？

Twitch第一個follow達哥

唔靚咩

Btw deer是完美的

咪咁打手ok? 之前同個肥仔fd去動漫展 見到陳嘉靖肥仔fd想同佢影相 都同佢影相 但一直都黑面

$1200 後生 樣靚

1200即deal

係咩 我搵佢影相好好笑容
起碼正正常常無黑面

咁你覺得馬樣係唔係好靚女呀！

不是肥毒is ok

法官大人

見過佢真人 好nice 一齊影過相 傾左幾句 好正

係 離遠見我影緊佢就對住我鏡頭笑 好親和

我都係 但係我唔識講野
第一次搵佢影相 個人空白左 淨係講左可唔可以影相 唔該就走左
再第二日就同fd去 問多左句記唔記得我
佢話：哦 我記得啦 你琴日都有黎搵我架ma
跟住我個人都係空白左 次次見到佢都會緊張口疾乜都齊 所以之後活動都無再去了

洗唔洗呀

On9港女都咁多狗粉

佢幾高?

咪臭係 格又衰

都唔知有冇160

成副排骨咁撚樣

Fufu is better.

個樣真係好精緻 好靚

未出名前覺佢好靚 不過而加覺佢過瘦

DEER 有對波就PERFECT

真人唔掂 個樣好膠

唔通我係佢條仔又同你講咩

之前 見過真人 瘦到痴線 但係靚係幾靚
利申 個時見到佢對工作人員啲態度一般般

臭格係難改既 小學開始已經係咁

總之就台前就扮晒野 台後就

G 不過係正過佢同隊個幾個

屌 後多357年比人屌到殘啦 女神喎 睇下點

係 但係佢玩lol真係好廢

佢細個已經好靚
其實係宜家d人太膠
令大家標籤左佢係膠樣

咁多打手嘅
佢有冇del佢同以前班男朋友啲相

好人好者做乜要叫deer

條條女都係咁啦咁講法

香港第一女上單 納帝魯斯
唔止女上單 個樣都香港第一

真心好正 好pure 腳
但愈黎愈mk 同 G 味 好失望

染左頭同化多左妝姐
心底裡都係個個單純鍾意打lol既kaching

開頭都以為佢女神啦 識撚左先知佢臭閪臭雞 串撚到仆街 仲要搶人條仔

有無source

有fd之前係佢同班同學 話佢港女格
唔知真定假

希望係假

你唔覺佢好靚咩
靚到緊張口疾

瘦到咁屌骨頭？不了。

終於有fd子

不了 求其玩隻都屌打

咁都有打手

講事實

香港第一女上單都講得出
今次場比賽淨係用納帝 得一兩場用波比 英雄池少撚到
就咁一個冬兒都比佢好
仲叫自己職業隊 出去比人屌打笑死人
夢兒就真係勁啦

Dream好撚勁

夢兒就有心打既
kc真係睇唔出佢有幾比心機
自己覺得稱得上有實力既得夢兒同呀麗

呀麗唔太掂 我覺得

佢係有水份既
但係同kc比邊個水份高啲 自己諗

公道講 佢之前真係唔知玩緊乜
但係比賽個陣起碼正正常常
以前真係出咩裝 幾時控線推線都全部唔識

同埋佢以前真係金/銀牌食兵

比以前好係好左 但係以職業隊自居真係見仁見志
仲要係水鑽
打比賽得一隻同一個打法
睇下佢換版本點算

又唔水鑽既 真係得鑽4-5
納帝魯斯nerf=nerf kc

佢應該真心鍾意打機 但真係唔叻
Btw Kaching is the best

咁都唔水 頂盡白金尾

白金尾同鑽4-5其實無咩分別
只係時間同運氣問題
我都係卡呢d位

你係支持者 點都話無分別

我認真架

咁你應該睇下佢同其他人實力既差距
講緊既係電競 聽講pdq都係職業隊

其他打電競起碼都大師菁英
以電競黎計 佢地又真係未夠級數
我只係講白金尾同鑽石唔大分別

所以好唔鐘意佢地攞住電競個名打飛機
hk girls柒一次 pdq再柒多次
插花性質隊伍笑而不語

應該有比心機打
但真係打得唔叻

咁正都咁多負皮
鹿兒真係唔正咩

正條撚 樓主係咁吹捧佢做乜鳩
醒下啦 佢撚知你係邊個

好撚心啦
呢條臭閪臭格熟少少打機界/cos界都知啦
之前係rc撞過
串撚柒柒又唔係勁
仲要係咁收兵flirt仔
邊撚到女神呀

中晒point

利申：佢之前同學

小學已經開始臭格 以為自己係大家姐咁款 行為又黑人憎
人靚又點 格衰呢至閉

唔記得比負評

臭雞都有人捧
咩世界
見到都想嘔

打機勁唔勁跟本無所謂
畀你玩小朋友齊打交 玩到世界第一又點
做囡最緊要床上聽話
如果再淫d 就好

有無料爆

請尊重女性

同佢玩都冇玩過

求爆料 同佢熟落既

樓主擺到明打手
打職業隊都得咁嘅技術
你仲要係咁死頂佢打得唔錯

我有講佢同"電競"所需既實力差好遠
但係牌位鑽4-5係正正常常
我講得唔清楚sry

差好遠 對線可以屌壓50cs

可能我抽都係抽水鑽
我自己覺得差唔遠

唔係職業隊 職業隊佢未夠班 頂多業餘

好想顏射佢

呢d思想唔要得

比我都唔屌啦

垃圾陳嘉靖 lol都未撚識玩學人自稱電競選手

做乜係度討論我女朋友仔

屌之前佢地打ive隊先好笑
一黎就ban納帝

屌 條仔

正太feel

我老婆

超級港女格 仲要覺得全世界男人都冧佢

無論打機同樣貌都開始走下坡，一年之後都唔知仲見唔見到佢

前2年都同佢打過機 都幾廢
Eq又低 佢依家上到鑽都幾surprise
好地地叫kaching 依家叫唔知咩deer
心諗邊撚個

樣貌就難講 一日打咁多個鐘機
想唔殘都難

我都覺kaching好聽好多
鹿兒個名都幾好呀 係deer on9左少少

我淨係知佢好鍾意人讚佢靚

動漫見過係ok既

上單係咪香港第一就唔知
樣貌就一定香港第一

呢點不能同意更多
但整體的確無以前咁吸引

搵人代打既 代打上唔到鑽既就好笑啦

以前未算出名真係超屈
美若天仙

以前事但一張都台港澳第一

..廢到炸裂 ,早排5個朋友鳩玩彈性排到佢地成隊5個。。3個鑽石以上實力，2個金/白金仔都打到佢爆炸。唔係講自己幾勁 ,只係5個好普通路人都打唔贏 老老實實佢地係以前戰隊績分仲係到果陣個戰隊連鑽石都上唔到。仲出國打比賽真係。。

之前撞過佢地 hea玩都打爆佢地

不了不了

98手遊週記果排最正 但上年開始就

識野 依家都正
但感覺不同了

Kaching時代
點解咁靚

最後送多張黑絲

有啲掛住俾盡巴打

之前明明見到黎左連登

笑撚死我毒到呢

Mk妹一個
申利：小學同學

中學溝條仔
原來係靠條仔 食個社長（好似係）

食個社長都係想上位 (條仔都係柒下柒下)
發夢聽人講話同個社長埋牙時個社長扯唔起，原因係...對波同未發育嘅小妹妹差不多

巴打我同你同小學

剩係玩對腳同比佢含都夠射到虛脫

有冇見過真人 樣係靚既 返學(應該係素顏)都唔會太大落差 但真係好撚瘦 瘦到我覺得快普通人都一野單手啪得斷佢對腳

女唔女神我就唔知

不過好想同佢做愛

要求戴兩個定3個套喎 你確定會有感覺可以含到射 ？
(唔明點解賣子宮上位但性知識可以咁貧乏)

真係好撚正

法官大人
btw巴打有無多啲野爆

發夢夢到呢到就完了，所以只係聽到呢到為止

有冇人知deer chan咩價？想試下如果唔2k內

肯定唔平啦
佢每次開台都好多人送錢比佢

吊你咩 一張紙值千二蚊

唔知雞唔雞
但識打機加廿分先

唔鐘意呢個feel 唔係M唔MK 而係無最初的感動

Kaching變了

呢個駁唔到
望住佢含個樣

小學已經mk妹

所有女人都係架啦係連登
所有女人都係 咁我睇個靚d既好過

上鏡係靚既 頭又細
不過太瘦

中學師兄

係學校係咪好撚港女好撚西 ？

初初既清純Kaching 依家殘左妝重左
以前初初睇個陣心諗係咪真係有人咁靚
雖然依家都好靚 但係以前係滿分

乳豬

一睇就知港女格

咁都有相認

咁又係 咁靚點會係處啊

唔好再講
Kaching是完美的

合作過，只可以講樣靚又斯文

利申 絲

第一次有好說話